20/21 NON-JUPAS 專區(29) 光復香港 時代革命 1001搶完又唔開po

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(4)
[url]

lm

唔好意思 開左新po再問多次有冇人hku ba senior entry冇左withdraw制但係未收到offer

LM

我

你揀左咩major

再問多次有冇人收到city SW offer?
仲未收到 等得好辛苦

Korean Studies

database好似係Japanese同Chinese多唔知要等到幾時

你咩major

linguistics

ibba interview問左咩

我仲以為報呢科冇制嘅都收曬offer添

同問

今日收左Edu global and hk offer

ibba interview皮已收

可唔可以講問左咩interview流程係點

Lm

啱啱收到polyu digital media waiting list
好想要offer
有冇人知大唔大機會收
Gpa 3.1

我都係😂😂 我err勁耐 屌佢以往問it 發展同商業 佢今年問乜尻個人發展野

Interview都無 😭

我尷尬地笑住講落去
想死

巴打你有冇offer

想唔想開個tg group討論吓同update吓？

想要三大offer但一間都無
而家hold左city finance

大奇跡日冇份

Sad我都hold住poly account 撞正interviewer問啲咁難嘅問題 on99

絲打你in左未

有冇人今日三點幾in左 cu community health practice?

想問下多唔多人ust bm個status係waitlisted?

In咗啦 今日3點

我無tg 而家開一個點睇

開啦

你地有冇條link第一次唔識用

你開咗tg就pm我先啦

想問cu ibba 係咪覆返佢email interview時間就得?

yes ah and give him your skype id and email

有人收到 派左了

Good luck

收到咩 offer la ?

佢之後會唔會reply?如果會 等幾耐？

hku ba派哂offer未

UST BM NONJU 谷

想問有冇人有 cu econ offer

Cu soci係咪唔擺first choice就冇interview

睇之前啲post好似前一排派咗

我冇左withdraw制一個禮拜有多但係都未有offer 之前hku另一科冇左個制幾日後就收到offer

有冇人收到polyu food safety

另一科係咩？

social data science

仲係乜鳩都無真係好撚驚

完全冇心情做其他嘢

想問如果poly冇左edit制 突然又有翻姐係點？

想問下如果poly 2nd choice比左offer
仲會唔會出 1st choice比我

No

Predict BU 聽日出offer

就算decline佢都冇機會？

有冇interview 過？

你係咁？

你2nd choice 出左offer?

未呀 不過我估就出
上星期in完 依家冇左edit制

係呀 你又係？

hey, 我岩岩都收到BU BBA ISEM Offer。本身我係收唔到任何bu email admission offer 通知，係見上面有絲打話收到我再check先見到。

利申cgpa 3.46

Congratulation巴打

想問下你會唔會交留位費？

City English or Linguistics，邊樣好d

可能係first choice 呢呢

我而家係得e個offer，我諗我都應該交埋一份

下年我地可以一齊做同學

有冇Ching知Bu既waiting list fisrt place係咪其實都無咩機知道佢派左offer之後真係灰左

其實有冇人係確實收到city sw year3 offer架....
上面兩個人話有但冇人填form 定係見到人有就話有....
定真係已經有人有

真係有

有冇人收到CU public health year 1 entry offer ?

有冇人收到BU eng studies offer？
等到個人好灰
冇哂動力

你gpa幾多？

我想讀polyu,求offer god賜 civil year1 offer,我唔想讀thei/rmit😭

3.8up

condit幾多?係3月個round嘅interview?

我個個係3.0 係3月嘅interview

多謝巴打些牙

有冇ching知道 如果報hku ba senior entry DSE eng 3 係咪只可以報linguistic 做major?🥺

同埋cgpa要幾多先穩陣😭

P.s. year 1 Aalh korean studies sem1 3.82

Linguistics 派咗

除咗English studies同language and communication 都可以報
cgpa方面就睇你揀咩major

總之senior 3.7up cg走唔甩啦
上database 睇下啦

Gpa 3.0 eng 2 就要ielts 6.5

bu isem收到 email 都冇封上去check先見到

多謝絲打些牙

咁姐係冇左個制唔代表有offer?

請問下cgpa幾多
Cgpa3.5仲未收到

你收到？

有冇人late round 先報 hku sci 但有offer?

Ching會唔會諗住讀

2.2 Asso 入唔入到OU bba

應該要2.5

收到senior sw offer

Push

多數派幾多日？
定係今日已經派曬

Bu environmental science係咪仲未有消息? 見database 得一個人收過offer

係

有in過？

收到EDUHK Global and HK Studies offer

冇

你下年報返Korean studies咪得

出咩？

想問下bu pr嗰十三個offer係咪出曬
我見database淨係得兩個

Linguistics水泡乞食科 English可以讀多個PGDE出嚟教書

唉 冇Offer點算

讀咩科 cg幾多呀

上星期上網check 話Not successful

ching 加油啊

識有師姐讀linguistics minor English 之後讀翻個pdge都出到黎教書 所以其實睇你點睇 你想教書呢兩科都得 你有冇話鐘意邊科嘅curriculum多啲？

想問city ba media&commu一般派幾多個Offer? Main round offer係咪重未出？

3.5 我咪又係...

仲話叫我做asm 做條撚咩

如果late round 既 應該仲要等 理申main round 等到三月先有offer

等我認真睇下curriculum

下星期in 搭單問一問
個interview問咗咩
同埋使唔使自我介紹

要 你上返去睇

3.6 得恒大offer

有沒人知CityU IM 之前沒self-in, 究竟仲有冇機會等N手, 會唔會678月有機會
唔好意思，真係好擔心

啱啱收到cu 老年學offer
但本身accept左 city cah
兩科都係乞食科 但cu三大真係好吸引
但諗緊老年學會吾會比cah仲乞食

大家都乞食嘅話………三大個名香啲

應該冇

岩岩收到嶺南個邊打黎問我手頭有無offer

我如實咁話手頭已經有BU offer，始終我都唔想hold住人地個位又最後唔讀

希望咁多位未有BBA offer 既巴絲打記得接實。

P.S. LingU BBA我揀左Human Resources做first stream

三大top-up degree VS 非三大普通degree 大家會點揀？

一定係三大ugc top up

社科 Gpa 3.58 英文2 no ielts
0 offer
好頹 明明有努力讀書....
已經準備好gap year....

英文2 no ielts 有offer係好彩

睇你介唔介意top up尼個名

咁我準備gap year

cu

三大

當然三大

加油

都要考到先得

最後入到邊間咩科？
你幾多gpa?

點解唔一早考ielts

試過一次5.5

5.5啫係英文底差
溫返2個星期再去考啦

啱啱收到Bu entrepreneurship interview，有冇巴絲打都收到？

Can

好似係

Ielts真係好重要
你英文2 話知你爆4
大學都係收咗有ielts嘅先
Gpa 3.5 0 offer
身邊啲fd低gpa過我 ielts6 有4-5個offer揸手
諗緊含大定gpa year

冇報水泡？
City poly都有幾多科係唔使英文

例如呢

會唔會因為你關gpa3.69事 所以英文2左冇ielts都有offer

認真 同佢講因為肺炎未考到但已經報名，除非你想搏好運
利申 搏過 然後GAP

Poly ageing 都唔使英文啦
3.2-3都夠入
City Ais 都好多人3.3-3.4英文冇3冇ielts都入到

話知你爆4
爆4係真係可以唔使IELTS (poly bu city)
但有IELTS係一個保證

爆唔到4個啲咪要考囉

Fintech應該唔需要

除非覺得自己會中六合彩

佢個分3.58 冇ielts 其實都夠入非三大社科 + lingu
當然有ielts一定更好啦

Poly ageing itc
City Ais ppp(housing)

Yes
非三大都多水泡科唔睇英文

Bu hrm係咪未派？

報曬所有商科水泡

有無人知 bu mkt派左未

我知道爆4唔洗考ielts都有offer
但係爆4無ielts都係要入啲水泡科
e.g. IM/BANL直入
只係想表達ielts重要過gpa

巴打加油
希望大家都有Offer

我都係3.58
不過我full cert 暫時得ais

你有冇interview?
Application status仲係in progress

介唔介意講gpa幾多？

但事實我真係0 offer
Poly spa 等緊出written test ageing放左2nd choice
city 報左ppp soci 等緊 ppp有interview
上星期驚冇書讀 報左ais late round

Bu cie好定edu lse好
定繼續等n手飯好 真心求教

社科3.39宜家報edu late round仲有無機

我收到 其實呢科伏唔伏？

社科3.39 英文2 no ielts

做咗poly spa同 ageing written test

In 咗city ppp politics

報咗lingu同bu

到宜家一個offer都無 我宜家仲可以做啲咩 好驚無書讀

冇收過interview你有？

上面3.39都有spa written test
你重等緊出

冇呀。我見database都冇人收過。你cgpa幾多
利申:0offer

巴打幾時in？

我覺得呢科ok伏唔伏就個人個人啦

就係等緊派test個批offer

同伴
但係我ageing 都放2nd choice
點解我冇test

我建議你可以試下報city ais late round
有好多eng 2已經有offer
雖然我唔知late round收唔收

等緊city cah

below 3.2

有冇機？

得3.59唔知夠唔夠人爭

3.59都諗緊夠唔夠爭
利申3.38

想問下 巴打isem offer 係咪冇condition ? Thxx

等你身邊有例子就明我講咩

爆4 英文2冇ielts 除咗3大同cityu mkt acct 其他business科任入都得

真

+1

三大 for sure

24號

5.5點谷都難上啵 5.5已經個底差 present唔太好
上6起碼要流𣈱識小小深字

我28號

介唔介意交換tg？有咩消息，大家都可以互相通知下

Ppp好睇英文啵 不過係睇你interview個陣流唔流暢 唔流暢咪睇你dse 流暢咪當你英文ok 又唔流暢又英文2 又冇ielts佢做 乜鳩要比offer你
中學dse 佢都比較小睇

3.6點解會有報恒大既想法

我仲諗住報...

今年Housing 唔睇
跟gpa派

睇科

唔早啲考ielts

真？ 幾多先有

有冇人想問關於社科問題（非三大）。上年到呢段時間真係等得好辛苦，日日loop non-jupus post，係咁睇返上幾年既post同data base，最後終於比我等到。所以我明白大家感受，大家想問問題或傾訴下都可以，下面post留言or tg:

利申：cccu gpa 3.3 n手飯入到city

n手飯 n手飯 成日要叫等n手飯 不如叫人主動出擊 積極小小考ielts chur埋最後一個sem啦
之前city開talk都有話100個得1個有n手飯 姐係n手飯派五百幾個

cu public health派左offer

其實岩，不過呢家考都冇咩用，要考就應該sem3完之前考好佢。不過除左三大or city 某些科，ielts其實唔太緊要，非三大：gpa>>>interview>ielts

科科都乞嫁啦
唔係專科老師Gbus好難出黎搵30k up啵

除非做毅進仔

我之前班groupmates勁hea
明知自己英文廢 GPA又唔高3.6幾叫佢地考ielts又唔考
然後最尾個sem又hea讀
好啦有interview又唔認真背下字 日日講下英文 然後係到埋怨自己英文差 interview講到成舊屎咁 大佬比曬意見你你都唔爭氣d 然係又係到話我見好多人有n手飯 點幫佢

3.4幾

係呀今年gap year仲要未有offer
所以壓力仲大

雖然係真 社文科係比較難搵第一份工
但都係睇人啦 上進既去到邊都冇問題

要等n手飯自問interview正正常常

調唔調翻ageing做choice 1 spa做choice 2好

但係我見poly 個網話ageing 會考慮choice2

因為沒offer

呢個真,ielts最緊要就係要早啲考，同埋year1千祈唔好低gpa

調到既話

24號幾點

頭先打左話問 佢話未派ageing既second choice

想問second language requirement係咩情況先會要求你有?
second language 唔會係指英文掛

姐係佢會考慮曬first choice先？

中文二左

咁你都係補返IGCSE 不過好似依家無得考
同埋睇database好似入得hku大部分英文都有3

有冇人收到 bu acc senior offer ?

即係我可以淨係考ietls，asso D晒佢都得？

IM

可以嘅 你tg?

係我朋友收到的，12月in

3點半

我都係中文二 有offer冇得入好慘 有冇興趣開個tg grp圍下爐 想知有幾多人都係呢個情況...

BU offer god

我係差英文
上面位師兄先係中文二左
咁你地依家中文點補?

Year 1 entry?

yes

屌你老母邊撚個冚家剷放啲大陸人入嚟ust bm tg谷

HKU Information management 2020-2021
有冇收到second round offer 嘅同學仔

係啊 我用緊我細妹個account讀得幾開心

係咪通常一次過派哂

year1收得少人，都有機會

好 唔該ching

Offer god

所以咪問arrangement 囉

收到city English interview
利申讀business

3.5-6up應該都有

Gpa?

City既English studies interview會問咩問題？上網好多都冇interview

3.4

想請問一下係咪交完留位費就即刻要親自到中大office比證明文件？

P.S 仲等緊其他offer

直接聯絡department 有d department如果未做曬嘢會肯比學生調 不過真係睇人睇科 未必可以調ga

有冇人報ou個科同自己本身個科完全唔關事，然後都收？

如果dse英文有4嘅話 考左ielts會唔會好啲？因為自己gpa應該唔會話去到最top個堆

但真係每年都有ok多商科人入依科

有4 你考ielts唔溫都冇咩大問題啦 咪當遲D報exchange用

唔清楚 不過poly個網有寫每科senior會收幾多人
你可以上去睇吓

我都無 但恒大我寧願唔讀 唔想為讀而讀

所似個個含曬

GPA 3.6x 英文2冇ielts

目前收到cu, ust, poly Offer

雖然cu打黎叫補返ielts，
但最尾都出左Offer先

你話GPA重要定ielts重要？

GPA唔夠in都唔俾你in

Asso讀咩科

我讀理科既，所以ielts睇得冇咁重
但有fd讀社科都冇ielts照收offer，
佢都冇爆4，～3.6

真係有人以為3.1就有機嫁
但個Average仲高過GSCM

話說上次3.1 同3.0話自己有IM OFFER個兩條撚樣去左邊到
比人踢爆左驚撚左?

有冇嚟緊會讀Poly ISTL嘅巴絲可以開個TG group圍下爐

要，不過係等sem4出左成績先去

不過都真係建議你考返ielts 可以個人定啲

其實non ju係咪睇運我見好多gpa低過我嘅人都有interview有offer
我都係社科 有報city政政同ais
到宜家乜offer都冇（利申gpa高過你 dse full cert 有5**）
前幾日先第一次interview

[member唔包[/member]

仆街 柒咗

依家係針對科
咁事實上sw n展 nursing依啲真係相對地揾到食嘅

流嘅

你應該year1?

珍珠都無咁真

有冇人收到Poly shtm 冇咗edit掣/收到offer?

no,year2

Ais遲早會有
大把人放

有冇人知bu 份course enrolment form點填

想知係邊度有得down黎填？搵極都搵唔到

Thank you

有冇噉快呀

Marketing我覺得仲有人會請 因為學校會幫手搵工
但ITC呢d讀完可以準備乞米

幫fd問 如果佢交左bu留位費 然後又upload咗上去supporting document度 咁佢會唔會收到嗰邊嘅信話已經收到 祝大家早日收offer thx

巴打，你係咪無咩揀科嘅策略我Gpa 再低你小小，都有5個offer poly 去到edu 都有

唔會
過幾日status 會轉offer accepted

好的 感謝您

睇status就得
冇咁快 放心啦

都係社科？

係啊

有咩offer 可唔可以講下

有冇ching可以分享下Cuhk IBBA interview問題？

唉 好羨慕

我都好羨慕

有無人知City media& communication 同埋tvb有無派過offer
cgpa 3.59 一個offer都無 好撚驚

有冇人收到Poly computing (yr1) 冇咗edit掣/收到offer?

開咗grp

介唔介意講dse英文幾分 有冇ielts

3 , no ielts

Same

BU journalism都未有消息

你Gpa 幾多？ 報shitty 個ais ppp 都應該入硬，唔洗擔心

Gpa 3.58 eng 2 no ielts
Dse best 5 21......
0 offer......

報左city ais late round 希望收...
Poly ageing 我放 2nd choice 冇written test

Cu ibba interview係咪好難？

哇你Gpa同Dse 都咁高無理由無可能真係差個ielts

無written test 又唔代表無offer ，通常below 3.2先有test

有無人有in過shitty上網睇勁少city資料
下個星期就in，仲要係individual
利申chem

想問巴打係咪排first choice

問題佢英文2咗呢 suppose要考返ielts架喎
報non ju d大學係有寫minimum requirement
英文好似最低都要level 3（？）
利申：識人當初dse有best 5 29分 但衰英文2
最後黎咗讀asso 宜家上返3大for sure

Yes

唔好意思 巴打仲想問吓你 你個offer 係寫conditional offer定firm offer ? 收到isem firm offer 但揾唔到個condition

有冇人知道/有fd試過city late round application 係咪真係會睇？諗住報多科

想問下有冇同路人有經驗知道有冇可能由Computer and data engineering degree yr2轉去bu math & stat既yr1/2依加讀緊呢科讀得好唔開心

重開 UST BM 2020-2021 non jupas谷
之前有支那畜po條link上支那hacker谷
所以add咗個bot 入嚟要驗證 暫時係收到offer嘅Ching 會入到嚟

答唔切，入唔到

ppp gender 係咪咁憎我

500個鐘後再試

廿秒都答唔切答唔到會ban 500個鐘

去左check email 呀

你留tg 睇下我add唔add到你

叫左我條靚係谷入面留左

Gender已成神科

答錯問題/未有offer嘅巴絲可以pm你地個ust non jupas application page俾我invite 入谷喎

屌你老母支那畜生

咁又未必嘅，我識得有人上年Gpa 3.5x ，level 2 eng 無ielts 都有poly edu shitty bu offer

想問係咪要等到8月

唔知樓主有冇報3大 有嘅考返ielts會穩陣d
其他u一樣 不過宜家講冇乜用
因為你gpa又唔係高個批 英文2又冇ielts
可能要等下 未必會第一個派比你
（個人意見）

唔該你

加油 希望你會收到offer

我個frd 上年就三四月 收offer 唔知今年係點

幫fd問..

佢而家Yr1 Asso，想入返Bachelor Yr1（GPA 3.6）
之前報咗CU Non-Jupas一直都冇回覆Email，係咪即係冇機會，要繼續讀Yr 2 Asso...

另外呢... 佢覺得間Asso唔係好啱讀，想Trans去HKU Space Asso，但想入Yr 2 唔想嘥多一年...
想問HKU Space Asso有冇Yr 2 Admission？

佢讀咩科？

本身讀緊CIE GRMG

冇得y2讀一年
一定要重頭嚟過

cu yr1 一向收開高gpa+dse 嘅 3.6除非保持到下年都差唔多分應該入到中大某啲科

Thanks ching
因為我個fd唔想比多八萬蚊浸係Asso但又覺得CIE太science-based

個fd DSE有full cert，但當時唔夠分入CU
因為今年乜都停曬，個fd想知CU幾時會or會唔會有interview

睇department，我yr1報yr1，11月early round報3月中先有interview email (sem a gpa3.6 major subjects all A)同叫我交多份essay俾個prof，宜家未有回音。
始終今年情況唔同，sem a抗爭sem b武漢肺炎都大影響，加埋yr1報yr1同dse爭係會真係慢啲。

3.6 基本上冇可能yr1入到中大
仲要睇你入咩科 dse係咪full cert+高分
社科一定冇可能 利申有frd爆4 dse 2×分都冇覆
身邊有兩個frd係yr1入到 一個係history 但佢dse best5 30分 一個係gpa 3.8 above
全部由yr1讀起

佢dse 20分above會有scholarship（should be）
但每年拿到船嘅分都有機會調整

基本上yr1 轉翻上U 得八大會收 三大真係極少入 得hku ba係會收 但爆4係門檻 你個fd得3.6 不如叫佢諗下yr2 轉 機會大好多 同埋拉到上3.8 yr2上翻u 好多科都會有interview

U mean成張cert 20+？
同埋係指CIE？

BU有冇機會？
但佢話Bu地理好似冇Yr 1 NonJu

同埋Edu有冇機會Yr 1轉Yr 1？
如果係地理系

應該成張cert（not sure）
唔淨係cie 你報嘅時候要比dse成續
正常應該由yr1讀起 只要你dse個分meet到
college就會比船 不論你咩科
如果你係space讀得好 eg 3.8 above可以申請其他船（college都有機會會自動派比你）

Conditional

ys 利申有朋友yr1爆4+full cert apply都冇回音
兩大Socsci真係好少收yr1 hku都有機（極少）
cu係唔收socsci yr1

Sem 2 要過幾多？

ais as2有冇谷？唔想一個人on99開學

其實可能真係你up漏/up錯

咁如果佢係full cert DSE 有22or above 不如申請jupas 好好多 因為non jupas 3.6 係yr1 真係好難轉U 留多一年 嘅話佢個分有可能入三大

Bu 就唔清楚 但應該唔會有 因為唔係4

hku engine 派左 offer？ molamola

HKU Engine yr 1 一直都有派

可以用19DSE分再報Jupas？
佢Best 5 18...

18 jupas應該無咩可能 不如suugest佢下年轉la 有得直入year3 最好keep住3.6 以上 機會都有8成

如果conditional offer冇寫明要Ielts，但之前係application account寫咗會補考返，咁係咪都要考返

如果Keep 3.6嘅話，入CU HKU嘅Yr 3機會大唔大？佢prefer呢兩間之後先到BU
（EdU好似要由Yr 1讀起？）

Cu HKU 你想穩入 3.8或以上會比較好 3.6 HKU 同Cu只會係main round先有機會interview 面前要prepare得好好 但入八大唔衰面試應該都入梗 所以都係咁佢拉高GPA la
有得入hku or cu

啱啊Ching

一月尾已開始派

一月尾派個啲唔係early round咩？

我early round報, 都係未有

想問你cgpa幾多？

我係main round報嘅 之後一月尾收到cond offer 不過我decline左放返出黎啦

Same here

Ching cgpa幾多？

想問有冇人有city acct消息? yr1 entry/senior entry都得。

3.59

yr 1派過

1月未出transcript, cgpa 3.4

yr1就係得果1次，之後都冇消息

工程系tg谷
歡迎各位工程學生入黎叫春 9up

Shit我都答唔切

加me plz

想問HKU Late Round offer 要7/8月先會有？
Late round 要gpa幾多？
報左6901 Sci yr1入yr1

你dse幾多？

上年有太空ching dse 2x 中文2
Sem1 4.3 late round 入咗n展
Sci唔知

Dse Best 5 20 full cert

大概幾月收到？

3.8x

有機既，不過係要食n手架啦
我個fd 7月收到，不過係main round報，佢gpa 3.6x dse math electives 5 4 4

有冇上年non-jupas既人可以吹下水
實際返學得2個月，冇朋友識到
依加好多功課唔識做

搭單問bu perm派左offer未

Interview唔差

HKU space？

Bu中文係咪已經派完？見佢派咗兩round就冇晒聲氣

Cu extended 個個係main 定late round

Yup

派咗兩round就冇哂聲氣絕對正常
Bu中文唔係水泡科 啲人係真係會讀

late

有人in左，但未派，聽閒5月先派

City $5000 payment proof係咪upload去others就得？

唔洗upload proof 收左錢會轉status

唔係要咩

邊到寫?我比左錢佢轉左status 仲upload做咩?

因為我今日先交錢 佢仲係pending payment confirmation 我驚

過幾日會轉

你睇清楚pdf 佢無寫要upload
你幾時deadline? 正常聽日就會收到錢

thx

係咪派曬main 先到late

唔使

正常係，不過唔同科安排都唔同

姐係未必細機會？ 我知應該淨係派左early round offer

機會細就一定，所以有冇offer都幾睇彩數，n手maybe

慘

late round就係咁，報cu一定係要報early round，有d科early round已經收左一半人

但佢前幾日又打過比我叫我upload 多次document

漏左野？可能佢睇緊你個申請，都有機應該

我apply 完過兩日就睇會唔會都有機

會呀，有機會d offer都仲未派哂，所以你都仲有機

唔該ching

而家仲係一個offer都冇，灰

巴打努力，我支持你嫁。

祝你有OFFER

0 offer

想問下大家poly edit制睇咪睇呢到

你呢個係咪application overview入面？

比完錢會寄封信比你話收到你嗰$5000

師兄收到咩 offer?

management science

師兄GPA幾多？

3.6
好彩interview in得好收咗

你year 1?

yup dse有full cert

呢到睇

早知報management science

為入而入好on9
辛苦自己

唔係為入而入 本身自己都有興趣 但唔記得報呢科

edit 制你無左係咪應該就來收offer

係呀，暫時大部分人冇edit之後都有offer，包括我在內

清你報咗乜program

我都冇左edit制

As1仲有？

冇offer既唔好放棄
仲有希望㗎

有冇人收過BU HRM interview,w，真係好想知派咗未

有人收到offer
no in

Cgpa 2.6 in完含大bba差唔多成個月都未有offer

話說有冇人都in咗cu cult man
想知大家interview情況

2.6幾都仲想繼續讀？

知唔知每年大概收幾多人？

好心急 雖然in得麻麻地

邊日in?

點解覺得自己in得差？

不如開個tg group傾

有冇人知恆大bba GPA幾多先收

congratulation

睇Database冇人提過bu hrm真係派左咩？

3.6-3.7 0offer好多 包括我

hku engine yr 1 出offer啦

報咗咩programme?

報左咩program

可能係出unsuccessful呢有fd已中伏

你咁覆 玉木巴：

惨到

咩program

報左tourism and event management

唔記得咗
好似早2日嘅事 都係依一個po入面

其實唔係個個都會入

求問有冇人知bu translation派過offer未？
好驚派咗但自己收唔到

想問下bu 派interview係個個有報嘅都會派定佢都係會簡人派？

笑到仆街

幫你gel
你個科應該唔會咁快un人

你做到一份有份量到齋講個名都夠踏入interview 嘅工就得
我呢年都係做運動同返咗嗰份閪工
佢出interview 嗰陣我都未交personal statement
最後In前一晚交俾佢
同埋要諗下今年冇offer係輸啲咩
我上年以為自己輸在英文 初頭諗住谷多次ielts
點知佢最後淨係interview問我點應付英文差呢個問題
Ielts都唔使我再考
不過好難講 上年我都冇諗過lingu in都唔in我
個感覺就係自己點解死咗都唔知
呢年我預可能結果一樣 因為自己都未準備夠
呢年個感受就係有書好讀 社會好撚柒鳩黑暗
利申：終於有cu 文科 offer

應該係揀人派

恭喜曬 我報hotel management都無左edit制 希望真係有offer

sorry又問多次 hku ba year3 係已經派哂？個withdraw制仲係冇左

你係幾號interview

想上岸其中一個好大嘅原因係想入u避世唔想咁快出嚟做嘢

想問下HKU喺reference個欄下面嘅school transcripts係咪由referee交？
我一直以為係由佢upload 但尋晚問佢之知佢話搵唔到制submit

4月7

想問bu sw senior派offer係咪分批派？
見得兩個人填左 但兩個人隔左一個禮拜
打去問佢又話未出曬
但唔知佢意思係真係未出曬定係叫我等其他人放位

我8/4 in都冇左edit制

打錯 係7/4

transcript應該係你自己upload
ref letter先係佢upload

星期四00:00收到email先可以確定

So far冇見過有科出左offer係冇人入database
最少起碼有1-2個人會入

個part唔洗理，你自己upload左就ok

感謝

你無見過唔代表無
唔好諗到啲人好似實會入咁
大把人唔上連登 更加唔知依個post嘅存在
何況BU收咁少人
個database真係自願性質

點解你係度會咁認真講嘢 平時就撚鳩我

收到City Mkt conditional offer
Cgpa 3.2 & ielts 6.5

想問下hku application status隔離無咗withdraw制係咪有機

yr1/2?

Year 2 入year 3
本身收到poly GSCM offer
依加係到諗緊

ching幾時in㗎？

3月20

其實冇咗edit制，代表會有offer? 係咪有機會unsuccessful?

一定喺揀mkt

GSCM係夕陽行業，揀mkt啦

其實差唔多 睇你鐘意邊間

7/4in 仲有edit制

想知ust bm啲offer派完未⋯

應該派晒 7月可能會派二手飯

City ppp housing 係咪已經派曬
0 offer 好心急

有無人講下cu ibba interview?會問幾多條問題？難唔難？

Condition3.2 定你3.2..
好多高gdp都等緊㗎喎

佢咁講應該係 condi cg 3.2

Conditional sorry冇講清楚
我cgpa得3.54 dse eng 3
Conditional 要 ielts 6.5 sem4 gpa 3.1 同cgpa 3.2

哇 你英文3都要你考ielts咁慘
加油

都幾撚串，3大有3都未要補ielts

想問hku social sci year 1派左offer未

多謝

其實係

吾城搞笑在要sem gpa 3.2
其他科淨係出cg做 condi
串到1個點

咁係我哋個科撚9我哋啫

你幾時in?

cg sem gpa ielts 6.5
齊晒常見conditional item
ching要加油啊！！！

有冇人收到City Creative interview

羨慕，我ielts 有ielts 夠gpa 都未有

有個on9仔cgpa3.0
IM出左Unsuccessful比佢 仲同我講佢準備交錢
然後比我睇佢張offer letter 寫住unsuccessful

In左？

13/3 in咗了，本身見其他人仲未有，但樓上有ching 收到了

想睇你哋嘅對話

好過我一直under review到尾
冇second in乜都冇
不如俾個unsuccessful我一了百了

佢Del左我同佢既對話
笑到仆街

咁姐係有機會n手飯
雖然已經7788派得 但應該3.7既人會放 大概放返30個

係唔係之前上嚟講收到Offer個個

冇second in應該冇n手啦
見有in既都轉左waiting list
應該都係收左皮

cityu幾時派到我

你自問in成點

真？
有變冇真係好慘

上面poly冇edit好感動哭能左嗰位要小心啲了

會

poly unsuccessful 都會撚鳩人

都有

3.5 poly itc收硬啦

笑左

想知n手飯洗唔洗interview？

想問下咁多位巴打絲打
如果我今日先發現原來之前hku份personal statement冇upload到上去(我有搞 唔知點解今日睇先發現冇左)
寫返email同佢講會唔會睇返?
見到database有人japanese studies已經收到offer, 好擔心冇書讀...
另外想問下HKU BA Japanese studies係咪仲派緊...日日都驚到瞓唔著.......

想問你係5係main round報？

衰在太緊張 不過啱啱發現冇咗edit掣 希望真係有offer

打電話加寫email，有咩做到就做

err應該直接派俾waiting list既人
而waiting list既人應該interview左

岩岩用佢個report system問左application status, 需唔需要再寫多次同佢講依件事(之前打過電話問其他野無人聽 唔知係咪無人返工)?
見身邊好多friend都已經5收offer
連data base都有3個人填左japanese studies conditional offer
好灰 真係好想死

咁你有冇同佢講過你未交personal statement? 冇講既話就send email。雖然打電話會比較好，不過冇人聽都冇計。

岩岩寫多左一次同佢講personal statement既野
希望臨急臨忙補交可以令我讀到書 唉....
anyway 唔該曬巴/絲打

最好就可以一路讀上去唔使做野

有既 我都冇左
大家加油

我early round就報咗，不過我係報business yr 1 entry

Thx

你gpa幾多
已經出咗first round

個妹上年asso衰咗入咗恒大 入咗之後唔知做乜突然發憤上個sem拎3.7 佢想再報non jupas入翻ugc但淨係係恒大讀咗一個sem點報 係咪可以淨係用恒大今年成績報 定係要用埋asso成績報見佢生性我都安慰

佢仲讀緊恒大定quit 左？
利申有幾個fd讀cc上左恒大再去返ugc

依家先嚟報太遲

冇quit啊 而家讀緊year2 因為asso成績差(佢hea讀) 要用asso成績報non jupas佢一定唔得

恒大轉返ugc會唔會仲辛苦過係cc讀?
仲諗緊今年gap year 好定 入恒大轉ugc好

但真係咁嘅情況應該點？用邊個成績報？佢都冇諗過考得咁好 可能下年year3先trans

下年yr 3先trans啦 而家都派左好多offer出去

我諗唔會 但入面啲人應該冇cc咁勤力 聽佢講

但suppose應該係用恒大一個sem嘅成績報？

佢哋係點入翻ugc？同入year幾？

全部major都出左定係分開出？

讀恒大啦. Tran u gpa requirement 冇咁高
同埋最尾tran唔到or 用asso成績報都入唔返ugc都叫有個degree
我d fd都係cgpa 3.1x-3.3x左右（恒大）
我都讀左一年恒大之後quit左.依家cc yr2
想講係恒大要拎高gpa真係難好多
我恒大cgpa我2.1x, cc cgpa 3.5x

可以

竟然？點解嘅？啲人唔係話恒大易高gpa啲咩？

asso上左hsu但下年先year3
asso個分唔係特別誇張唔過3嘅話報埋上去囉我覺得佢見到你唔係dse直入就點都會問㗎啦
btw記得下年early round好報
non jupas真係asso hd優先過degree係報就要趁早

因為佢asso太hea唔過3 恒大mkt又太多人報 所以比咗year2 entry佢

拉curve拉得好勁.教學方式唔同（全部小班教學.唔會有lecturer會用中文解釋）.教既野都係要識轉彎唔似cc咁問得咁白恐背就得.勁既人好勁.廢既都好多.大把人係gpa 0左比人踢左再入返.識人好似讀左yr1 4/5次

依家報就基本上無可能㗎啦
佢下年想入邊科？

不過一定易靚grade過8大囉

Asso grad 入 hsu yr 1 轉poly/ bu yr 1
Hsu yr3 入 bu yr3

商科yr1 gpa0唔夠attendance無得考試 功課又唔交呀？yr1讀4/5應該係人問題

我都係咁 asso好低gpa 入左ou 用ou成績報non jupas 之後前排收到ugc offer

人地有錢仔只想係hall屌閪

笑咗

D女又真係正既.不過就...好雞格囉

大家嘅升學路都好迂迴曲折咁佢哋有冇用埋asso成績報？

恭喜唒啊清即係你冇用asso成績齋用ou成績報？

拉curve唔係廢人多先易高分咩

呢個我就冇問佢地啦
不過u戈邊都會問返之前2年做左d乜
今年又有個fd asso上hsu 報cityu non ju yr3 有報埋asso 成績.有interview 但未收到offer

有冇人收到city mkt offer 要去食飯？

佢好似dse咁樣拉.a range 5%如此類推

applications status

唔好傻啦拎hsu 一個sem既gpa就想走？
咁個個都3.7啦
接受現實 讀埋個含大佢啦

gpa幾多先in到

我見有人得喎 同埋佢唔係淨係得一個sem 係今年未讀完

As2?

想問有冇人報左cu econ

係 我寫咗

Sorry ching 恭喜你
想問有冇叫你考ielts

有啊 不過我會放 中意banl多啲

Ching 想問gpa幾多

有冇人有Hku engineering senior year offer?

我in完已經第二個禮拜，仲未有消息

想問下我報左POLY同一科既 year 3 同 year 1
佢話會比 year 1 offer 我
如果我accept year 1 offer
咁佢我仲有冇機會有year 3 offer?

收到你都收到？

bu叫補交transcript有無機

我諗純粹係你up漏野

有無擺ageing落second choice既收到offer

你岩岩先交？正常會係變under considered同有個withdraw制

想問下有冇人知poly mkt係咪出哂offer

唔知 之前出過一round之後冇消息

no

Btw 可唔可以留個tg 想幫個妹問清楚啲

CU PACC派咗offer

ching收到?

應該係year3唔得先比year1你，accept左就冇機會攞其他了

我add你ok?

Yesss

Ching仲報左咩科

Poly City Bu Acct

Ching Cgpa幾多？

HKCC 4.0/4.0

Cu second choice報咩

IBBA

有interview?

Congrats!!

本身下個禮拜有 但reject咗

Ching 識唔識人報econ

有冇人有city chem year 1 entry interview

下星期仲有
不過pacc好過ibba啦

有人好耐之前收到cu econ
gpa好似3.7x

Sor!!! 原來係今個禮拜四

呢個就真係唔識喎

知唔知係咪派曬

唔清楚

Ching gpa 幾多？ Hkcc?

比佢讀到u真係仲得了

第幾個post?想睇

無咗IGCSE, etc 點meet 三大year 1 offer

各位！bu呢間嘢派offer原來係乜通知都冇 冇email冇sms 所以記得每日去check status

Yes 你去唔去

Cu 唔係cancel左咩

其實係邊個位有得check status?

唔會

log in咗之後㩒application status

cityu cah cultural stream仲會唔會派㗎sad

想問有冇engine tg group 入下

In Progress

N 手飯仲有機㗎 加油啊

係
我都係check system 先知有offer

咩科？

有冇人收到bu translation offer見到今日bu Eng department 已經出咗offer 自己冇好灰

想問文科3.3依家報edu同埋ou會唔會仲有機？

我3.4都報左edu late round
應該都收嘅
Edu普遍收人唔高分

好！唔該晒

我都報咗bu eng studies 見人有offer但我冇 灰到喊

但3.5都N手飯有無搞錯

有無full cert ? 因為我3.3X都有offer

本身炒英文但補左ielts 6.5

有冇人知 Polyu property management 同 transportation system engineering 派咗未

我冇personal statement 都收咗我 不過我唔係Japanese studies

文科gpa3.39 ielts6.5，city ppp 無interview，直接比year1我

有無人知Bu envi sci
in左成個月都未有消息

City Im 同 Poly gscm
你地會點揀 求意見 唔想霸住兩個offer

我無in 我fd 3.6gpa in 左都未有offer
應該係未派

少時唔讀書大個做運輸唔係講假㗎

睇興趣啦

一科it野
一科運輸野
完全唔同野 睇自己興趣邊科簡邊科

我怕我去完meet唔到condition
Ielts未考

收到Bu hrm

呢度之前好似有人話組隊去食飯

正cGPA幾多

有冇 13/3 in 完 city mkt 嘅兩呢日收到offer

cityu Banl

有冇interview同埋有冇收到email通知？

想問吓Polyu Offer係咪俾咗留位費就當accept咗offer，仲有冇其他嘢要做？

識Fd有，而我同佢同一組in但我冇

你CGPA幾多？

無叫你填返啲個人資料咩

填咗啦，仲有冇其他嘢要做🤔

up埋相就應該無啦

我想問下有冇人有報city 嘅SEE?

對兩科都冇特別興趣為讀而讀

兩科都冇特別興趣出路黎講im闊啲？btw thankssss

好 @ccss51

Interview咩都冇 cgpa >3.8 今日晏晝無啦啦send 封email過嚟就話收我

你兩科都交晒錢？

會唔會要offer ah你

thx ching

唔係呀

我都係。0個

我都冇offer

我都係一個offer都冇。。已經打算gap year了 冇希望了。。

hku好似未特別講 我都想知點

我都0 offer 依家驚緊下一輪派既唔到我

會訓唔到 又失落

你有咩offer

Same，一直都未有offer

報左poly....要等聽日大奇蹟日

有冇人知City im是咪已經派哂？

city mgt係咪已經派曬offer

仲有得報？

我都係 一齊加油

想問下有冇apply Bu math & stat yr3既同路人

冇咗edit制，希望有奇蹟出現，一齊加油💪

想問下EDUHK History Education 派左offer未？之前3月尾到宜家都未有消息
科申: CGPA 2.85

我都冇左 祝大家都有offer

到底polyu個edit制傳說係咪真架？
我冇咗成個禮拜

POLYU OFFER GOD 會保佑大家

聽講有人無edit都無offer
8.9成真囉你當

你幾時冇的?

已經係咁係隔離post 到拜offer god

諗緊 心好煩

上星期四見到冇咗

3.8無收到其他科？

介唔介意講報咗咩programme?

小弟報左Civil 同 Engineering Physics

我都係前日一check就冇咗，仲以為自己眼花，F5左幾次，希望大家都收到🍻

2.85難啲

如果city conditional offer letter嘅minimum result required 冇寫要考ielts 喺咪唔洗考？

因為我平時聽人講英文2入唔到city 所以我驚我理解錯或睇錯地方

遲左報city 其實係咪唔洗諗會有offer

咩科？有寫就要考

Banl 就喺冇寫
但英文2 所以懷疑自己睇錯地方

No need

Thanks

Ching gpa幾多

3.7左右

Nursing

想問下n手飯係咪要係waiting list先都機？under review係咪冇可能

報咗CU BU CITY嘅社工，仲未收珅interview，係咪已經冇機會？

有冇人都係今日in hku engine senior ？

year 1嘅教育

In完第二個禮拜仲未有offer

cgpa 大約幾多?

我in完幾日之後就有

啱啱收到Eduhk policy management offer

我陣間in

入黎吹下水
工程系tg叫春谷 今年冇人讀工程

巴打收咗唔少offer

但我最想入果科Bu entrepreneurship下星期先in，好驚會衰咗

year 1定year 3

Poly acct 定city acct？

個人覺得香港做野Poly好d

Congrats唔使interview?

今年又冇written test 又冇interview想問conditional要幾多？

可唔可以講下best 5 同dse英文幾多？space?

有冇人有報中大中教

可唔可以問吓你
有冇interview
同埋數學有冇4

Ching 想問下你係幾時收到offer

好奇一問 洗唔洗考返ielts

要有IELTS overall 6.5,不過我入asso嗰時已經考咗

好波啦
今年易咗 又無written test又無interview

係呀，所以我真係好好彩

polyu 係咪一定冇edit先有offer?

好似唔一定

你3.8有冇其他offer?

8 9成人係

另外一成可能只係冇留意

夢想幻滅

逢星期三晚check下就最準

有冇清報左BA
冇左withdraw制已經半個月 但都係未有offer

我啊你揀左咩major?

中文
Ching係咩major?

linguistics
見database中文好似派左 然後都有人話linguistics派左

係。。但database入邊d人Gpa都真係高過我嘅
唔知我地係咩情況。。
係咪Waiting list？都唔知仲會唔會出第二批offer

GPA幾多？

真係唔知 但係我個friend 爆4揀左major英文個withdraw都仲係度有冇其他人可以分享下... 每日都check住心很累

3.46，ielts都有6，但我本身讀商科，同埋而家gap咗一年，

等得好辛苦

linguistics同英文要dse英文5或ielts考返相等成績 你個frd有無？

我同佢都有啊

Ching太空人？

其實係咪已經冇希望？

你呢個gpa嚟講係，你有特別技能另計

數4
3.7up =大機會有offer

想問英文3收到cu offer 會唔會要補翻ielts 6.5

SHTM派左offer

我都收到啦

又一次大奇蹟日冇我份

poly mls派左offer

估唔到有我份in得好差

conditions有寫先要，正常都唔洗應該

我都覺得自己in得唔好 好激動

你會accept？ 加個tg？ 唔想on99自己一個

Poly me 出offer喇

Ppp
Poly個科睇落小伏

收到AML Offer
EDIT制真係架

SHTM offer!!!thx Offer God

恭喜
之前仲有人潑9你冷水

Choice 1定choice 2

Gpa幾多

恭喜巴打
不過你first choice唔係AOS?

係，我都好奇佢出Second俾我

我仲未收到AOS 啊 都唔知點算

food safety呢

Hku有offer會唔會都唔見左edit制
利申仲係度 問下only

會呀

收到offer都係有排煩，condition offer要3.5, cgpa依家得3.47😭
Ive 仔表示得啖笑， fyp冇A- =GG

收到poly mech Yr3 direct offer
Edit制是真的

依排成日發惡夢見自己咩offer都冇而要gap
講真我覺得自己冇可能收到 even cgpa 由3.19上番到3.2x-3.3x
已經feel到有啲爆煲 好想withdraw申請

恭喜你呀 我都見到潑你冷水個comment 之後我都驚左3日 跟住就日日拜offer god